【垃圾講故佬係講故台講故】《【突發】學校部𨋢落到一個冇人知嘅地庫》

【垃圾講故佬係講故台講故】《【突發】學校部𨋢落到一個冇人知嘅地庫》

有鑑於有巴打係站務台開post，指名故post應該加標籤。所以本故重新開post。

覺唔覺得連登班講故佬好煩？admin唔該入一入

作為一個不求出名，唔博出書，更加唔追求任何金錢回報嘅小人物，希望大家放低個正評留個名支持下。

廢話少講，宜家獻上之前啲文嘅修定版。

事源係咁，我係呢間中學讀左5年了。間學校一眼望哂，得過六層咁大把。但係創校至今，一直都有個傳言話其實呢間學校有間密室，而到我呢屆都仲未有人揾到。  不過我啱啱放學走果時，見冇人，貪快走去撘𨋢。竟然比我係部𨋢度見到個去地庫嘅制。  最後我冇理到佢，急急腳趕返屋企食飯。不過我應該點做好？

啱啱食完飯，我即刻打電話問同學，睇下有冇人知地庫嘅事。結果問哂所有同學都唔知學校有地庫。唔通學校有鬼？無論如何我都決定聽日去一探究竟！

因為太好奇個地庫究竟係拎黎做咩，所以我打算提早出發。我直覺話我知，個地庫唔會係放學生資料咁簡單，可能係校長拎黎玩禁室培慾都唔定。  黎到夜晚十二點，我宜家拎齊電筒，手機，尿袋準備去一探究竟。

其實學校周圍啲欄杆得一面冇倒刺，而我就係打算係果面入，不過我驚比校工見到，同埋有CCTV所以都要好小心。

已經到左潛入位置，但係隱約見到有個校工係度唔知做咩，等佢走開我先再入去。
我發現明明成間學校都閂哂燈黑哂，但係得個𨋢口位著光。你話冇古怪我都唔信。

屌，望真啲原來個校工有固定步法，我已經望住佢重複左三次，唔通佢有特別原因？

佢足足行左七次，之後就先入去部𨋢度。行咁多次，唔知係咪會零舍柒啲。點都好佢終於走左，我都可以做返我嘅正事，繼續潛入。
宜家好緊張，個心跳得好快，直覺話我知其實呢間學校唔簡單。

其實咁夜先潛入去一黎係我好奇心太大，二黎係因為如果學校有咩唔見得光嘅野，日抖冇咩機會會揾到，除非係夜晚，佢地冇哂防備。
點都好，我已經行緊去部𨋢度。當我到左𨋢口，見到樓層顯示係UG，證明我放學果時冇眼花睇錯。不過點解會係UG？明明地庫係下面，但係佢顯示係上面。  應該點做好？落去見真身定點？人對未知嘅野係相當恐懼。

屌突然間有聲，原來係部𨋢上緊黎。我即刻走左去塊展板後面，宜家心跳急速上升。我見有兩個披著黑色斗縫嘅人行左出黎。

唔理太多，既然我都有膽入黎，冇理由冇膽落去。正所謂，是勇者就不必怕。

我入左部𨋢度，發現部𨋢得上嘅制，冇落嘅。冇理由架喎，明明啱啱放學嗰時仲見到有架。

咁宜家唯有走，可能真係我睇錯啫，一個正正常常嘅中學又有咩可能會有古怪，一定係我諗多左。
我行返入黎條路出去，竟然咩突發事都冇，一切平靜得可怕。

係返屋企途中我諗左陣，睇到一次就話眼花啫，但係冇理由連續眼花兩次。我明明見到有地庫呢個制，我真係見到佢個樓層顯示係UG。
唯一嘅可能性係我做少左啲野，而我係唔知我做少左啲咩。

喔，我知啦，我做少左樣柒事。為左驗證我嘅諗法係正確嘅，我決定返去再探過。
我返到去我一開始潛入嘅欄杆度。睇黎經過今日，我爬欄杆嘅技巧提升左，唔洗3秒我就還原基本步，入返去呢間神秘嘅學校。

我入到去之後先視察環境，確保附近冇人，先敢大遙大擺行。我跟足之前睇到嘅步法，行左足足七次，之後先去撳部𨋢。果然，我之前做漏嘅就係呢件柒事。
我撳咗一撳地庫個制，個制就係G嘅下面。突然間，我聽到一啲機械聲傳過黎。好奇怪，唔知係咪我嘅錯覺，明明我係撳地庫，照道理我應該會落去，但係頭先明明我feel到部𨋢向上升。
事情發展得越黎越怪，我已經預測唔到之後會發生嘅事。

我一去到地庫，外面就有兩個怪人守住，佢地著哂斗篷一左一右咁夾住我，仲拎起佢地手上支竹籤。
「你係咩人，點解你會落度黎？」其中一個怪人咁樣講。

「理得佢係咩人，帶佢去見校長先啦！」另一個咁樣答佢。

我宜家成個腦都亂哂，由呢層唔知上定落開始，到見到兩個怪人，仲話帶我去見校長。好難觸摸呀。

我比嗰兩個怪人唔知做左咩手腳，突然眼前漆黑。淨係感覺到有野觸住我對手。

「行啦！」左面個人扯左我一下。

正所謂識時務者為俊傑，更何況我宜家都冇得揀，唯有跟住佢地行。

佢地一路帶我左轉右轉，好似行左好遠。明明間學校都唔係太大，都唔知佢地點帶路，行咗咁遠都未到。

過左一陣，嗰兩個怪人終於停低，我嘅視線亦慢慢變返光。人對於陌生嘅地方硬係好好奇。我仔細觀察四周，發現到處都係中世紀嘅擺設。

「咪再周圍望啦。我記得你⋯你比啲時間我諗下先⋯」校長佢張隻手放係個頭度起勢捽，捽到個假髮都有少少移位。

我見佢好似諗得好辛苦，咁我咪答佢「我叫雷彬，我係你間中學啲學生。」

「係咪呀，我都話我記得架啦，你叫雷鳩呀嘛。」佢扮到突然醒起咁。

「屌，都話我叫雷彬！彬同鳩都唔同發音，你到底點聽錯架？！」我忍唔住就屌咗出聲。

「唔理你叫咩名先，你到底點入黎。」佢好認真咁問我。

「屌，你啲守衛守係入面，都唔係守係出面。更何況入黎嘅方法又唔難。」我忍唔住又屌咗出黎。

「咩唔難啊，明明有做測試架喎。」佢細細聲自言自語。

「咁你講下你點入黎。」

「咪跟住個固定步法行左七次，之後去撳部𨋢就見到地庫呢個制啦。」我如實交代。

校長佢擺一擺手示意其他人離開呢間房，跟住就好認真咁同我講「你過一過黎。」。佢拎出一個用布包住水晶球，之後話「放隻手係上面，之後咩野都唔好諗，要心無雜念。」

我跟足指示，突然有一團強烈嘅白色光芒由水晶球嘅中心散發出黎。「啪」一聲，個水晶球突然間裂開。

校長佢一面迷惘，望一望塊布。「Sor,原來拎錯，啱啱個水晶球係測你on9指數。順帶一提，我未試過有人整得爆佢，證明你嘅on9已經突破天際。」

「唔撚係掛。」我好無奈咁講

係講嘅途中，佢又拎出第二個用布包住嘅水晶球。「呢個先啱，你試多次。」

我拎隻手放係水晶球上面再試多次，今次啲光比起頭先明顯弱左，而且變成紅色。仲要係幾秒之後熄埋。「吓？咁就冇架啦」我望到呆左。

校長點點頭，握著我住手講「恭喜你，成功入學啦。」

「入學？入咩學呀？我明明就係你間學校嘅學生」我相當疑惑。

「我地一路行一路講啦」校長指向走廊方向。

我地係走廊途中，校長亦開始解畫「其實我有另一個身份。」佢突然間停低，拎起支拐杖輕輕搖左一下，大聲叫左一句「變身」。「逢」一聲，校長成個人燒著哂。

「救命呀！光之美少女自焚呀！」我慌張咁叫左出黎

「靚仔，玩野呀？」轉眼間，校長已經著上一件火紅色嘅斗篷。

「我唔單只係魔法學校嘅校長，仲係火系嘅導師。」校長佢好得戚咁講。

我冷靜落黎，媽呀，我根本冷靜唔到「你講咩魔法學校呀？」

「見你咁on9，你一定唔知自己到底去咗邊。」

你好野，啱啱幫我做埋測試，我宜家駁唔到你。

校長見我冇野好講，就繼續解畫「哩度係魔法世界，係正常世界嘅對立面。即係我地宜家嘅下面係正常世界，而正常世界嘅下面就係我們宜家哩度」校長指一指個地下。

「喔，難怪我啱啱明明撳地庫，但係我感覺到我上緊去咁。」我突然間諗通哂。

校長冇理度我，繼續介紹「我地魔法世界有七大魔法，分別係各自克制嘅雷，木，水，火，土。同埋互相克制嘅光明同黑暗。」

「唔洗問阿貴，我一定係雷系啦，話哂我都係姓雷嘅。」我好自豪咁講。

「話你on9仔真係冇錯。我啱啱先同你做左個精神力測試，記唔記得個發紅光嘅水晶球，證明你其實係我嘅人。」校長舔一舔嘴唇，好似想食左我咁。

「唔撚係掛⋯」

「到啦，雖然我都想你係我嘅人，不過你由今日開始係哩度上堂。」校長指住眼前哩個課室。

「我地今日有位火係嘅新同學，大家一齊歡迎佢。」一個大約廿幾歲嘅靚女女導師帶頭拍掌。

我心諗，估唔到我咁出名，咁多人拍手歡迎我，今次仲唔比我溝死女？

當我仲未FF完，靚女miss已經同我講「你去佢地嗰個party啦，橫掂佢地冇火系。」

我望看miss指住嘅地方，「正阿，好多女呀！」我細細聲咁講。

我chok哂樣，用我最型嗰一面行過去，拉開張櫈，坐低。

「唔好意思⋯」旁邊個女同學用柔弱嘅聲線同我講。估唔到我咁有魅力，話咁快就有女仔撩我傾計。

因為有睇個post 所以見到你個post名笑左

留名

「個位有人坐架。」個女同學繼續佢未講完嘅野。

「我知呀，個位我坐架嘛」我對佢單一單眼，估唔到哩度啲女學生咁風趣，我鐘意呀。

「我話個位原本有人坐！你個位係最後面！」個女同學突然態度180度反轉，突然變得好火爆，拎起拳頭好似想打我咁。

我用9秒9嘅速度起返身「我試下個位好唔好坐啫，點知佢咁好坐啊，衰鬼。」，我好佩服自己嘅急材同厚面皮，咁都比我兜到。

因為個課室成個電影院咁，啲坐位一排比一排高，我行左十幾級先去到最後。

「唔撚係掛！」我望到3條友都係仔，仲要有個係我識嘅。

我即刻坐係佢隔離問「喂，藍臣，點解你係度嘅？」

「黎魔法學校食野呀，屌你！」佢好睥視咁答我。

我都知我講錯野架啦。眼見仲有兩位新同學我就介紹自己「我叫雷彬，好似係火系嘅，你地呢？」。

一個高大威猛，身型壯碩嘅同學就答「我叫林木，你可以叫我木頭，我水系嘅。」個樣係就係英啦，但係光頭呢，可惜可惜。

而另一個體型瘦弱嘅同學亦跟住答「我叫杜洛，雷系。」身型瘦都咁，想有啲力都難啦。

聽到哩度，我先發現我地成個party都亂咁黎，嗰嗰啲屬性都同個名唔同。

我數一數人數，發現我地好似比其他人少一個人，當然有問題就要即刻問「我地係咪少左一個人？」

「你真係盲撚黎，都唔知當初點解會同你做friend。你望下木頭後面再講啦。」藍臣佢終於出返聲啦。

「你都忍左我五年啦，你得嘅！你是最好的！」同佢打完氣之後，我望去藍臣講嘅方向。原來有個女仔瞓著左。

佢地推一推個女仔。佢打一打喊路，捽一捽隻眼，之後順手戴埋副眼鏡。

「女呀！係女呀！」我心入面吶喊著，我承認每個男人心入面都有隻厹。

個女仔用佢懶洋洋嘅聲線講「咦，有新同學喎，我叫炎逸。」

「好啦唔好再傾計啦。既然有新同學，我地今日就複習一下以前教過嘅野啦。」miss把聲真係J得過，幾時都咁好聽。

「每個人都有比較親和嘅系，而每個系都有各自嘅特徵。等我逐一同你講解。水系係回復類，而且攻擊手段比較少所以通常係軟妹子，所以每個團隊都需要保護好你地嘅水系法師。」靚女miss好慎重咁講。

我望一望我地嘅水系法師⋯男黎嘅⋯仲要周身肌肉，要我地保護佢？佢保護我地就差唔多。

「土系係防守類，主要係幫隊友坦傷害，所以身形應該要有返咁上下。佢地通常係團隊嘅守護神，比隊友依靠嘅存在。」

我觀察左炎逸一陣，佢係土系？同miss嘅描述唔同嘅？不過佢雖然冇咩身形，但係勝在有身材，冇得輸呀。

「雷系同火系同樣係攻擊類。但係最大嘅唔同就係雷系以穿透，一擊必殺為主。而火系以表面，持續傷害為主。所以雷系通常係肌肉男，靠自身嘅力量附加雷系攻擊進攻。而火系係最大眾嘅，所以冇固定身型，除非佢出手，如果唔係就估唔到係邊個」

說好嘅雷系肌肉男呢？，點解我地隊就瘦到成支竹咁，點解呀！

「木系係控制類，團隊主要係依靠佢控制敵人，幫助隊友爭取輸出機會。因為需要判定對手位置，只要行錯一步，有機會令成隊團滅，十分需要用腦，所以佢應該會係成隊最聰明嘅。」

終於有個正常隊友啦，好滾動呀！藍臣佢雖然串串地，但係轉數的確好快。加上嗰副黑框眼鏡，唔打得都呃得下人。

「叮噹」

「好啦落堂。各位同學返到去記得温書。同埋我地下星期有個新人賽，比你地磨合下。記得報名。」靚女miss講完就消失左。

「阿臣，老老斗斗，好交代你點解會係度啦喎。啱啱電話問你部𨋢嘅野，你又話唔知。」我順勢攬住佢條頸，擺明就係嬲佢咁老死都呃我。

「嗰陣你又唔係魔法師，如果我就咁就同你講，分分鐘全世界都知道魔法世界，到時實引發世界大戰啦。所以嗰陣先呃你。」藍臣佢好認真咁同我講。

「係喎，個靚女miss叫咩名？好正喎佢。」知完啲唔重要嘅野之後當然要問返啲正經野。

「佢呀⋯佢係我地班主任黎架，叫miss Ho 。佢仲係我地全校嘅女神黎添。不過佢實力都好勁，唔好睇少佢。」

喺我地傾計途中，已經有個阿伯企左係個講台度。

「各位無知嘅同學，今日就等偉大嘅我教你地點樣釋放魔法啦。」佢一路講一路舉高雙手，扮到成個救世主。

「喂藍臣，條友係咪癲癲地？扮到成個耶穌咁，搏升咩。」我細細聲咁同佢講。不過我見佢懶正經咁上堂，理都唔理下我。

「坐最後嗰隻無知羊，落黎幫幫手做個示範。」個阿伯指住我。

我望一望附近周圍，發現冇人應佢，唔通佢指住果個係我？

「唔洗周圍望啦，係你呀。」佢再一次指住我。

實係我骨格精奇，天資聰穎。連個阿伯都對我欲擺不能啦。好啦，我就勉為其難落去幫幫手啦。

我一步一步咁行落去，喺落去途中我不斷聽到啲人陰陰嘴笑。都唔知佢地咩。

我落到去講台，企喺個阿伯前面冇幾遠。唔知叫我落黎做咩呢，我心諗應該唔會太難嘅。

「因為我係火系導師，所以跟住示範嘅會係火系魔法。雖然唔同系，但係釋放方法都係大同小異。記住施法最重要嘅野係想像力！」

「先想像有個球體喺手掌心。唔好太大，越細個就越容易成功。」阿伯抬高手，手心向上。

「跟住就係可唔可以成功釋放嘅關鍵。想像一下將空氣中親近自己嘅元素吸埋黎。」

突然間，我覺得有一股拉力，將我身邊嘅火元素拉走。一個火球喺阿伯手掌心中間憑空而出。

正當我仲沉醉係第一次親眼見到魔法嘅神奇感，個火球好似越黎越大，我下意識用手臂擋。

「轟」

屌，原來係叫我出黎做靶！

「正常嘅敵人會好似哩位同學咁擋，甚至會醒過佢去避。所以如果好似啱啱咁直線攻擊，結果係唔會中。喺哩個時候我地就要用想像力，要想像下個火球曲線咁飛過去，就好似咁。」佢一路講，一路指揮火球飛向我。

我今次醒左啦，利用我敏捷嘅身手向左閃避。

「哎呀」妖！有兩粒嘅！出矛招！

「最高境界嘅攻擊係利用無間斷嘅攻勢令對手無招架嘅能力。」

「你黎真架！咪呀你！唔好輕舉妄動呀你！我嗌架！媽呀！」一連串嘅火球不斷衝向我。

係啲火球飛埋黎之前我就已經嚇到暈低左。唔知過左幾耐，我終於醒返。

「哩度係邊度，我暈底左幾多年呀？」我精神有啲失想，仲有少少混亂。我張開眼，見到一個三十歲左右著住白色裙，黑色袍嘅妙齡熟女。

唔通⋯唔通我已經去咗天堂？如果唔係點會有個靚女係我身邊，仲將對手凌空放係我胸前，仲唔係想蹂躪我？黎啦，我做好心理準備架啦！

「醒啦？啱啱你比人嚇到暈低左30秒，宜家有冇見邊度唔舒服？」個靚女天使問我。

妳曳啦，想同我玩醫生護士遊戲？我一於陪妳玩。「我覺得抖唔到氣，我諗我需要人工呼吸。」

「譚sir，你嘅火球冇打中佢，佢應該冇事架，點解變到咁on9？不過on9冇藥醫，肥龍，我將個病人交比你啦。」個靚女天使就咁就消失咗。

「係咪要人工呼吸？我得架。」我望到遠處有個肥仔跑緊過黎，個勢拍得住長毛象嘅大奔走。佢條肥大嘅脷不停喺自己嘴唇上面瘋狂游走，佢唔係打算同我人工呼吸掛⋯

嗰肥仔每跑一步，我個心就震一下。我冇理由比佢食住上嘅，喺哩個時候我諗返起個阿伯講嘅野。

我模仿佢嘅一舉一動，先將手掌向上，想像有一個波喺手心，再將火元素拉埋黎。

唔知喺咪因為我強烈嘅意念，一團火光就好似我預計之中出現。

我唔理三七二十一，就射左佢出去。同學們一個個目定口呆，連個肥仔都驚訝都停低埋。因為佢地唔覺得我可以釋放魔法，即使係最簡單嘅火球。

突然間，個白衣天使再次出現。隨手一牽，水幕憑空出現，將我個火球抵消。

望到哩一幕，我個腦得一樣野——間學校個個人都神出鬼沒嘅。

哩個時候，喺班房嘅最後面。

「今次我地隊仲唔贏？」藍臣同其他隊員講。

經過哩一段時間，我終於明白到一樣野。哩度嘅魔法，只要你有豐富嘅想像力同足夠嘅魔力就可以任意用，就算幾離地都可以實現。

上左咁耐堂，我有一樣野特別奇怪。明明校長我講仲有光明同黑暗，但係老師又隻字不提，連同學都冇個知。不過都有機會係校長水我。

新人賽已經越黎越近，我亦都開始熟習隊友奇怪嘅打法。新人賽係決定學校代表嘅團體比賽，冠軍會代表學校同其他十八區嘅魔法學校進行比拼，爭奪榮銜。而年齡限制係十八歲以下，因為要確保全部人都係準魔法師。

今日陽光普照，略帶微風，簡直係郊遊嘅好時間。但喺我地全校學生都成個傻仔咁企喺個操場度。

「今屆新人賽聚集咗唔少有潛力嘅准魔法師，我好期待你地可以盡你所能，俾最好嘅一面我地睇。」一句簡單而隆重嘅開幕致詞，表達咗校長對我地寄予厚望。

新人賽係以單淘汰賽制形式舉行。我地全校總共有二十八隊報名，分為A至D四組。每組7隊。而每一組都有一隊種子隊，可以無條件勝出第一輪。

「炎逸，妳知唔知我地第一隊打邊隊？」作為我地隊唯一嘅清泉，我當然要去照顧下佢。我冇任何狗公意圖架。

「我淨係知我地喺A組咋。」炎逸打一打喊路。

「咁不如我地去公告板睇下啦」杜洛指住冇幾遠嘅公告板，建議我地去睇下。

原來我地係A組第一場，比賽地點係禮堂。

「我地快啲去禮堂啦，仲有十五分鐘就開始啦。」木頭示意我地加速。

比賽區喺一個正方形嘅擂台，擂台嘅正上方有一個浮空嘅旁述區。講到旁述，今年由學生會會長進行戰略講解。作為首位女會長，當然有非凡嘅實力。

不過係我嘅角度黎睇，佢雖然冇豐滿嘅身材，但係勝在有甜美嘅笑容，悦耳的聲線。係就係矮咗啲，不過無人會係完美嘅。

「剩低一分鐘，只攻與防隊再唔出現就視為棄權。」女會長作出最後通牒。

「咪住咪住，我地黎啦！」我一路跑一路大叫。

炎逸坐住喺木頭嘅左邊肩膊，而木頭右手夾住杜洛，佢地一路跟係我後面，場景非常搞笑。

「好啦，所有參賽者都到咗場，請雙方作出準備。記住留意場地正中心嘅信號」女會長再次提醒我地。

我地用正方形嘅二一二陣型，雷火雙系企最前，土系中間，水木雙系企最後。而對面隊用箭嘴形嘅一二二陣型。

一個巨大嘅三字出現喺擂台嘅正中間。

三
二
一
START!

對面正中間嘅男仔衝咗出黎，雙手發出雷光，睇黎打算先拔頭籌。

「藍方一位同學率先發動進攻，嗰方向好似向住紅隊嘅唯一一個女仔，應該喺想先擊倒對面嘅治癒人員。」一把甜美嘅聲音為大家進行賽評。

嗰個男仔大叫「雷擊」，手掌心發出紫光，手中嘅靜電漸漸化成一個電球。電球加速，瞬間變成直線瞄準炎逸。

「吓？個水系就咁企喺度比對面速攻埋身？睇黎哩隊冇咩點打過配合，竟然唔知保護治癒人員係最重要？」會長向觀眾解釋基本原則。

炎逸抬手，一團黃光係地下呼應，土牆垂直升高進行擋格。個男仔望到呆左，因為錯誤估計炎逸咩系，導致佢嘅雷系攻擊威力唔夠，打唔穿土牆。

見到佢停頓咗，藍臣同木頭同時手撳地下，一團綠光係雷系對手地下散發，一條藤蔓隨即升起，牽制住對手，跟著木頭順勢上去肉博，將佢淘汰。我地一開局已經有5打4嘅人數優勢。如果對面係正常隊伍，應該會剩返火水木土四系。

觀眾們一聲哇然，原來個女仔唔係水系而係土系，難怪好似冇人保護佢。

「哩下藍方雷系就唔喺太理智啦，對敵方一啲情報都冇就衝埋去，一到位仲即刻比人蒸發，可惜。」

見到後排冇事，我同杜洛一左一右散開進攻，準備左右夾擊。

「唔洗理個瘦嘅，打左哩個先。」對面隊一個男仔指住我講。

睇黎佢應該隊長，應該係主控制嘅木系。我向杜洛打咗個眼色，示意我去搞掂佢。

我用一個火球先佯攻另外一個人，對手如我所料將所有注意力放哂喺佢度，以為我打算率先擊倒佢。

我一瞬間將火炎附加喺右手，向後拉弓。我大嗌一聲「烈拳」，希望用氣勢嚇疾佢地，增加我打中嘅機會，我不斷向前衝吸引佢地嘅注意力。

「紅方火系一個聲東擊西，確喺用得幾好，一瞬間就吸引所有人嘅注意。」會長繼續進行旁述。

喺我發動攻擊嘅時候，杜洛把握機會。張開手朝向地下，紫光出現化身雷球。佢先用雷球向地下擊起灰塵，再用左腳聚集雷元素，向住對手踢出雷球。雷球速度瞬間達到極致，化成雷擊，對面火系因為攻勢太突然而瞬間倒下。

剩得一補一坦一控制嘅局面，對面果斷棄權。

Red Team Win

我地輕輕鬆鬆就拎到首勝。

我地打完嘅同時隔離會場嘅其他賽事都差唔多打完。第一輪只係小試牛刀，一場熱身賽。

我地休息一陣，回復好體力之後就返去公告板。各賽區嘅比賽都相繼完成，而我地嘅下一輪將會面臨強敵——種子隊【山西豆腐隊】。

「我地洗唔洗商量啲咩戰略？對面個隊名咁冧，我驚全部都係女，我落唔到手。」我望向其餘四位隊員問。

「啱啱我特登唔直接用魔法擊中佢，而係經地下間接攻擊，所以其他人應該分唔出到底我定係木頭先係水系。我地下一場集中防守我，扮我先係治癒人員。關鍵時候先殺佢一個措手不及。」不愧係我地隊嘅謀士藍臣。

我地制定好戰略之後，就去備戰區準備下一場。

「終於黎到A組嘅最後一埸賽事，勝出嘅隊伍可以同其餘三個組別角逐冠軍。事不宜遲，等我介紹下雙方隊伍先，藍方嘅係『只攻與防』，而紅方嘅係『山西豆腐』。前者運用速攻戰術，後者注重防守。相信哩場會係一場矛盾對決，究竟係矛尖定盾硬？就等我地拭目以待。」依舊係我可愛嘅女會長講解。

我見到佢地之後，當堂嚇左一大跳。竟然有堆肌肉人自稱豆腐，就算連唯一一個女仔都周身肌肉，等我仲以為佢地會係班軟冧冧嘅妹子。

照我咁睇應該叫「山西硬豆腐」⋯唔係，應該叫「肌肉硬磚」至啱。

一開局，我同杜洛照舊由雙翼突進，企圖打個先手。係我地進攻嘅同時，對方亦有所動作。四個肌肉男背對背企，而中間夾住一個女仔。

果然對面係用圍爐取暖嘅戰略，四個土系圍住一個水系。雖然規則冇規定到隊員系別，但係佢地一個攻擊類都冇，咁樣真係好咩？都唔知佢地點解會做到種子隊，甚至連上場佢地點贏我都想像唔到。

我同杜洛都達成一個共識「你地唔好插手，哩個係佢比我地兩個嘅挑戰書，身為一個男人有人挑戰就要應約。」杜洛嘅身板雖然瘦削，但係哩刻嘅身影非常巨大。

我先用進階火球——「炎爆」，希望可以破壞佢地隊型。我瞄準人與人之間嘅空隙射出，當「炎爆」就到嗰陣，對手竟然一個橫向位移，呃殺咗個空隙，令我嘅「炎爆」只係喺土牆上擊起些少火花。

杜洛見我嘅攻擊毫無效果，上前接力繼續進攻。一把把「雷刀」由杜洛手中飛出，每一把都精準咁瞄準對方水系。可惜，對面依照「雷刀」嘅攻擊順序，靠橫向位移就完美擋格。

「果然『山西豆腐』嘅防守一啲破綻都冇，唔知『只攻與防』仲有冇奇招可以攻破呢？」會長帶住期待咁同觀眾解說。

一路望住佢地嘅防守，我就一路諗冇理由佢地會守咁輕鬆嘅。我加強力度，「炎爆」一個比一個大，我控制佢地由唔同方位擊落，不過依然毫無效果。

我對住佢地大叫「咪扮啦，你地就死架啦，再唔比人醫就冇得救架啦。」我就唔信佢地咩事都冇。

對面嘅防守依然固若金湯，而我嘅魔力已經消耗左三成，再咁打持久戰都唔係辦法。

哩個時候，杜洛行埋黎同我講「雷彬，你有冇睇到佢地防守都係靠反應。原本有嘅空隙只係靠人移動黎填補，但係一當佢地郁，就表示有其他位有更有嘅破綻。」

「咁你係想我地同時攻擊，等對手反應唔切？」我即刻諗到佢之後想講嘅野。

我繼續接住講「等陣我比信號你，你一見到我哩個手勢就下波一齊攻擊」我比一比手勢之後就散開。

我先放兩招「火花」，「火花」雖然攻擊力較低，但係依附力強，仲有灼燒效果，對之後我地嘅攻擊會更加有利。

班肌肉佬依舊敏捷咁防守，都唔知咁大分啲機動性竟然冇咩點跌。

正皮比「有鑑於有巴打係站務台開post，指名故post應該加標籤。所以本故重新開post」

我大搖大擺咁企係佢地面前，向住佢地舉出中指「縮頭龜，夠膽就出黎打我。」

果然對手無動於衷，少少嘅挑釁我都唔預有咩效果，不過我已經比左信號洛雷，宜家就等我地兩個配合一齊攻擊。

一瞬間多道雷系同埋火系魔法同時擊向佢地。「你今次仲唔死？」我不忘嘲諷佢地。

突然嗰四個肌肉佬放棄「土盾」，同時跳起向地下擊出拳頭，使出「地移」。佢地四周嘅土地隨之升起形成一個半球體。

唔係掛，頭先竟然唔係最終形態，宜家就真係成隻龜咁啦。啱啱都打唔入，更何況宜家。我心入面嘅絕望感亦跟隨土地同時升起。

「紅方哩招「地移」用得妙，原本地移只係用魔力擊向大地，帶動土元素升起，形成垂直嘅土牆。但係紅方分別由四個方位擊起土牆，靠住土元素互相嘅吸引力，令原本垂直嘅土牆變成半圓拱形嘅土防護罩。」

笑咗
我都有份係站務台度出下聲
無端白事比人標籤成個講故台都係搏上位貪錢

面對哩個土黃色嘅半球形，我地無從入心，唯有先退到後方商量對策。

「因為攻擊魔法比防禦魔法更耗魔力，所以佢地嘅魔力儲備應該比我地多。」杜洛一句道出我地宜家嘅狀況。

「佢地上場應該都係靠哩種龜背戰法，耗盡對手魔力之後尾刀。」藍臣對佢地嘅戰術作出猜測。

「咁我地有咩方法打入去？」我拋出主要問題，希望大家集中思考。

哩個時候，木頭將一集手指放係嘴邊「殊⋯靜一靜先。」正當我地想問佢究竟發生咩事，佢馬上接著講「散開，小心攻擊。」。

我地由原本圍圈瞬間分散，而個半球體亦出現變化。原本完整嘅半球體唔知點解出現咗一個洞，照木頭嘅講法，對手應該會作出攻擊，但係會以咩方式呢？

係我思考緊嗰時，見到水點一點一滴聚集一齊，慢慢已經變成一個手球大小。我輕笑一下，水系一直係治癒類，點會有咩大作為。

此時，水球漸漸拉長，變成直線，形狀就好似一支蓄勢待發嘅箭，只要些微動靜就會順勢射出。

「咻」的一聲，水箭係我嘅手邊擦過，在我後方地板擊出一個大洞。因為水箭速度太快，我隻手都因為咁而𠝹出一條幼細嘅傷口，冇血流出黎，有嘅剩係微微嘅痛楚。

「用外掛喎！裁判做野啦！」我舉手示意。

裁判望左我一眼，絲毫冇打算要理我。

會長見好多人都睇唔明就出黎解話「等我解釋下點解水系都可以有咁嘅攻擊力啦。其實正常世界都有哩種技術，而紅隊只係將佢用係哩度。嗰樣野就係水壓槍，佢用壓縮空氣黎增加水嘅速度，從而加強力度，所以先會咁大威力。事實上任何系都可以係攻擊類，只係我地未諗到攻擊方式啫。」

「再唔搞掂佢，我地就輸架啦，真係唔洗我地幫手？」炎逸再次問我同杜洛。

「哩場係男人之間嘅戰鬥！女人收聲！」我好堅決反對佢嘅提議。

事實上，我係唔想辜負佢地。係我入到黎哩間學校之後，就係哩四個茂利陪我練習。

雖然魔法只要靠想像力就可以釋放。你想像到，而你有足夠嘅魔力，你甚至變個地球出黎都得。

但係如果你冇練熟施法方式，你都一樣出唔到。而佢地不斷提點我，令我由一級火球練到上「炎爆」級別。所以我唔可以令佢失望。

一睇就知只係一支水箭，對面嘅攻勢根本未完。係水箭射出之後，對手即刻蓄力準備下一箭。

見到對面仲需要一啲時間先發動到下一波攻擊，木頭跑過黎我身邊。雙手懸空放係我個傷口上面。

木頭輕聲一句「水癒」，一團藍光由佢隻手散發出黎，我覺得我個傷口同時有種濕潤感。傷口用我肉眼觀察得到嘅速度癒合，一瞬間傷口就憑空消失。

我揮動一下隻手，一啲異樣都冇。「木頭你係得嘅！」我比一比個讚好手勢。

「下一波黎緊架啦，唔好掉以輕心！」木頭大嗌一句，示意我地注意對手。

「咻」——
水箭再一次瞄準我，大概係因為上次射唔中。我一個側身，水箭係我面前飛過，再次擊中我身後嘅地板。

我望一望水箭嘅落點，個洞好似比起上一個細左啲。唔通⋯「木頭求其用啲技，我想試啲野。」希望我嘅猜測啱啦。

木頭順應我嘅要求，右手張開朝向地下，手上發出微微藍光。水元素一點一滴從附近累積過黎，形成小水池。水池聚集嘅速度明顯比水箭快。

唔洗一陣水池已經聚集到足夠嘅大小，木頭反轉手掌，慢慢抬高，輕聲一句「水幕」。水池上面嘅水隨木頭隻手慢慢升起，準備抵擋下一箭。

正當我地集中精神注意佢鎖定嘅位置嘅時候，發現佢地個水球比起上一次更加細。果然係咁，我嘅推測冇錯。

「又到我說明嘅時間啦。因為所有準魔法師都係利用四周嘅元素黎使出魔法，所以當藍方用水系嘅『水幕』嗰陣，會分薄左四周嘅水元素，導致紅方嘅『水球』好難先收集到水元素，『水箭』威力會相對地越黎越低。」會長果然美貌與智慧並重。唔單止博學多才，仲貌美如花，可惜身材差左啲，不過都可以勉強一戰。

我忍唔住自己對會長嘅愛意，所以對住旁述區大嗌「會長，受唔受溝呀？」，希望佢會俾我嘅誠意打動啦。

唔知係對我突如其來嘅表白覺得震驚，定係等緊會長嘅答覆，全聲鴉雀無聲，手上嘅動作全部停低。

成個場都定住。

我廢事出聲，一出聲就比人插。
順應左佢地要求改左標題啦，佢地都好應該檢討下自己啲言論。

重新集氣
希望有人睇啦

「又冇話唔受得嘅，不過條件係你要贏到下一場嘅對手」會長答左個令所有人都震驚嘅答案。

睇黎我要快啲打完哩場先啦，如果唔係點接受佢嘅愛意。不過宜家最重要嘅野應該係要打爆隻龜先，銅牆鐵壁咁，都唔知可以點做。

我無意中再次望到地下個洞，水系壓縮都有咁大威力。如果壓縮嘅係火系會點？應該好大威力下，唔知打唔打得爆佢地。

正所謂，心動不如行動。好彩對面冇火系，如果唔係我都試唔到。

我先用右手吸啲火元素過黎，宜家火球就有啦。但係應該點壓縮呢？

哩個時候，我突發奇想，用左手再拉啲火元素。

宜家我左手一個火球，右手又有一個火球。我將雙手掌心對掌心。心入面數3，2，1！數到一個陣同時拍埋對手。

由於火元素以高速進行撞擊，發出強烈光芒，場內的氣温瞬間上升。

「嘭」一聲轟隆巨響伴隨一圈圈黑煙，以我為中心傳出。兩個火球一瞬間爆炸咗。

邊線裁判見爆炸威力強大，即刻架起一個正方體嘅護盾，保護觀眾。

「藍方哩位選手竟然突然間使出哩招損人八百，自損一千嘅招數。同學比賽啫，唔洗博哂老命嘅。」最後嗰句會長流露出一絲擔心。

巴打
你是最好的 （國語mode）

巴打好波

自損 恥笑

咁最後都冇咩人鬧我嘅
依家寫嘢冇人脈等於冇平台比你出文
連網上寫下故都要比人鬧垃圾貪錢
相信真係全港後生仔都去讀bba先至最唔垃圾貪錢

雖然我唔係作者但係講故台咁耐 見到佢咁樣話d 作者真係好嬲。。 平時我都唔會屌人 今次真係忍唔撚住

佢哋自己係點嘅人
咪會用咩角度去諗人囉
成個香港都係咁商業化，有排都未數到講故係貪錢啦
衰啲講句，做雞做ptgf仲好搵過寫故
連寫個字都要比人批鬥，真係有病

由於成個擂台都俾透明護盾圍住，爆炸附帶嘅黑煙冇辦法散開，擂台亦因為咁而變到成個黑色盒咁。

「咳⋯咳⋯⋯」黑盒裡面傳出幾下因為呼吸困難而發出嘅聲。

「睇黎應該有人冇事，不過唔知入面咩情況呢。」

因為衝擊力已經消失，所以裁判都取消咗個護盾，黑煙慢慢散開。

我雙膝跪倒係地下，身體向前爬低，而爆炸中心比我用成個人包住咗。

身上面嘅衫因為爆炸嘅衝擊力已經殘破不堪，係衫嘅缺口度一個個帶血淋淋嘅傷口，實在令人覺得心驚膽跳。

事實上，我根本估唔到佢會冇啦啦爆炸，係我意識到會有強勁衝擊力嗰陣，我已經阻止唔到件事嘅發生。

唯有希望我可以壓制個威力，令其他人受傷嘅機會降低。

黑煙終於全部散開。兩隊人都因為爆炸而無法保持隊型，各自各訓低係地下。

我feel到我仲生存緊，不過就已經就暈低。我用盡我所有力氣轉頭望一望我打算保護嘅隊友，佢地都冇無大礙。

我見到隊友全部安全，我都安心，最終都係暈低。

推

對唔住，遲來的留名，正皮係你既

我暈低左之後，係擂台上面嘅其他人都陸陸續續企返起身。

「好似大家都冇咩事，到底佢地會唔會繼續打呢？」

藍臣一張開眼，淨係見到我訓低咗，身體顫了一顫，好激動咁大叫一句「雷彬！！」

哩個時間已經冇可能再理啲咩隱藏戰術，藍臣望向木頭「快啲過去治療佢呀！」，藍臣幾乎用嗌出黎嘅聲量同木頭講。

木頭幾乎係飛撲埋黎，手上嘅藍光由靠近我開始已經冇熄過。我身上面嘅傷口，逐個逐個比一層濕潤嘅透明薄膜覆蓋。

「我嘅實力淨係做到暫時嘅應急措施，一係我地叫老師啦。」木頭望一望藍臣。

一聽到叫老師，藍臣突然性情大變「唔可以叫老師！老師一黎就當我地輸架啦！」

唔知係咪因為突然間覺得附近嘅水元素多左，木頭望一望對手嘅水系準魔法師，對手亦同時點頭示意。

由於木頭係啱啱都有受傷，用負傷嘅身體去救人始終有啲勉強。一滴滴汗水係木頭嘅光頭流落黎，木頭咬緊牙關，用盡全力，我嘅傷勢亦只有些微好轉。

對手商量咗一陣之後，舉手示意投降。「佢用身體保護嘅唔止係你地，仲保護埋我地。佢大可以唔用個身包住個炸彈，由得佢波及到我地。但係佢冇，佢既行為，足以得到我地嘅尊重。我地隊選擇投降。」

Blue Team Win

一個字樣係個擂台嘅正中間旋轉。

巴打多謝你

Btw 新讀者？好似上個post冇見過你

留名正皮

巴打多謝支持

正評 加油

越黎越多人了

好明顯係新毒者啦

歡迎呀

諗唔到個畫面
明明好似自己on9
點解對面又投降

應該係我講到1999

雖然係主角自己on9
而佢係面向對手
所以佢可以揀唔幫佢地擋
但係佢最後揀嘅係用身體包住佢
令到最後兩邊都淨係受少少傷

繼續推

皮已正

歡迎新讀者

加速

一張開眼，再次比我見到個白衣天使。「我地真係有緣，次次我受傷你都黎保護我。唔知我可唔可以知你個名呢？」我情深款款咁同佢講。

「我係註校醫生黎，你次次都受傷，點會見我唔到。名架話自己睇啦」佢拉一拉白袍上面嘅名牌。

「利娜⋯好名！好名！同我個名一樣都係⋯⋯都係兩個字，仲唔係盡配？」

佢反一反眼，冇打算理我講嘅野。但係雙手懸浮係我身體上面，不停游走。

你壞呀你，口說不身體卻很誠實。

過左十幾分鐘，「得啦，你應該冇事架啦。」利娜同我講完就轉身走左。

吓？我褲都除埋，咁就完？回水！做完無謂嘅無聲抗議之後，我亦開始離開張床，四周觀察。

我黎到哩間學校咁耐，去得最多嘅地方都只係宿舍同班房，連屋企都冇返過去。

因校長同我講佢話左比我屋企人知，學校轉咗寄宿制，所以我唔洗返去。

我一起身，發現成間房都係白色，醫療室哩個名並唔係浪得虛名，連佈置都似間醫院，唔錯，唔錯。

一出間醫療室，我就已經盪失路。強調一次，並唔係我路痴，而係學校真係太大啦。

學校分為四大區，主教學樓，宿舍，比賽區同埋飼養園。主教學樓就係正中間，而其餘三個就好似等邊三角形咁包圍住主教學樓。而主教學樓分別有三條橋去另外三個地方。

頭三個就唔洗講啦，最後嗰個係比學生捉同養寵物，因為係魔法世界，其實人人都可以有魔寵，不過就要升去到魔法師先。

所以其實當準魔法師可以進級嗰陣，老師就會帶我地去。

而我粗略估計，我宜家應該身處於主教學樓入面。

Pish下

巴打又見你了

得閒就黎推一推
考試成績唔會衰

我唔知落左幾多條樓梯，行左幾多條走廊，都仲係未揾到路出去，間學校會唔會太大呀？！

不過行行下竟然俾我見到走廊嘅盡頭有一部𨋢，唔通部𨋢係用黎走嘅？我諗都冇諗過就行咗過去。

就係我就黎到𨋢口嗰陣，「雷彬！」校長把聲突然出現。

「原來你喺度，我揾左你好耐啦，頭先醫療室又唔見你。」

「利娜姐醫完我，我見自己行得企得，咪走先囉。點知一個唔覺意就盪失路。」

「既然係咁，一係我帶你走啦。你係咪想返宿舍呀？」

我點一點頭，之後校長就帶我走啦。原來醫療室同我嘅目的地只係差冇幾遠，轉兩個彎就到。係我自己一開始on9，行錯路。

不過頭先校長做咩叫得我咁急？唔通⋯唔通部𨋢有啲咩唔比得人知嘅秘密？但係校長有咩要隱瞞呢？算啦，應該係我FF得太多。

有文

寫緊

作者須整理思緒
暫停2天

檢舉你呢個回覆先

巴打

負皮 or not 負皮 睇你兩日後既文決定

寫多咗正常野
主角啲on9難寫咗

撞

多謝巴打不離不棄
仲未有文嘅原因係
有個關於男主角嘅bug我仲未諗到方法del

希望冇人留意到

咩bug?

On9得制？

既然冇人發現
我就照出文啦

返到宿舍，我見到藍臣同杜洛討論緊今日會戰嘅不足。

「我覺得我地隊唔止攻擊，其他地方都係做得未夠好。」藍臣嘅語氣嚴肅起黎，氣氛亦慢慢變得凝重。

杜洛突然間插口話「好彩準決賽係一個星期之後，我地仲有機會去特訓。我諗我地今個星期都唔會返黎訓，你睇下你點啦。」

我無所謂咁答「喔，好呀。」

咁啫係成個宿舍得返我一個，我咪做咩都得！可以瘋狂帶女上黎啪啪啪，諗起都舔舔脷。唔係喎，我都冇女⋯⋯

「係喎，如果你想揾人教你，校長應該係唔錯嘅人選。」杜洛見我迷惘，所以提出建議。

我印象中，佢好似係基架喎，咪搞啦掛。不過諗諗下，我要下埸贏左先有得同會長一齊。算啦，好應該以大局為重，我唯有去賣菊花啦。

我跪係校長嘅前面「求你教下我啦」

今日係我跪低求校長教我魔法嘅第二日，哩兩日我不斷求佢老人家教我魔法，但係唔知點解，佢就係唔肯教我。

「你點解咁想我教你？」

我抬起頭，因為哩句係校長哩兩日以黎同我講嘅第一句。

「我想變強！」

「我係問緊你內心最深處嘅欲望！」

我緊扼雙拳「如果我有足夠嘅實力，我就可以保護隊友！」

「你試下再講大話，睇下你會唔會即刻飛出去。」校長抬高右手向住我，就好似若然我下一秒仲唔講真話就會使出魔法。

「呃你唔到添，等我仲以為自己扮得好似。」

我內心深處嘅欲望？我沉思咗一陣，我究竟為咩想學新魔法？

我大叫咗出黎「我知啦！我想追到會長！」

「屌你啦，叫我諗，但係自己瞓著。」望住校長鐘下鐘下嘅頭，一個諗法係我個腦海中浮現。

我抬高左手發出紅光，聚集一個火球，控制住佢由我手上繞過一個圈，去到校長後面，一野轟落去。

不過我最期待嘅畫面冇出現到，火球係擊中校長之前慢慢消失，就好似比校長吸收咗。

哩個時候，校長亦同時醒返，四處張望「邊個？邊個偷襲我？」

當然我唔會on9到去認啦，我指住窗口方向「我見到係由出面飛入黎。」

「陣間先去同佢算帳，點呀？你諗到未呀。」

「我諗到啦，我想變強嘅主要原因係因為我想打贏會長，我想同會長一齊！」

「好，越純粹嘅原因就越容易變強，我就教你啦。」

推！

滾動
冇出幾日文都仲有人睇

等到頸都長埋

新兵報到

Push

其實一直都有睇

好多新讀者

愛就要有情趣

好玄

歌詞黎

係哩個post post哩啲歌詞有啲奇怪

隨手諗起 就打出黎推推

4day

尾

已

未

未爛又唔出

佢出第二篇文

原來佢第二篇文我有睇

我去咗旅行
而且卡劇情
咁耐冇出
唔好意思

今晚定埋幾時固定出文

算啦 你作一篇既 我可以慢慢等
原來幾頭蛇既
就算啦 專心出一篇 棄

我等

如無意外
應該星期二，四，六
每晚9-12點期間出文

「要學魔法，第一步係要跟住我嘅指示。首先你去花園度剪草先，記住唔可以用魔法。」校長指住校長室外面的“花園”。

原來嗰個係花園黎，我入咗黎咁耐一直以為係雜草區。

我係花園嘅角落揾到間好似雜物房嘅物體，據校長講我要入去先拎到剪刀。

我一打開度門。嘩，一陣陣惡臭傳出黎，難怪冇人過黎執野。哩度又臭又亂，如果唔係要學魔法我先唔會過黎。

我幾經辛苦終於係入面揾到把「指甲鉗」，因為佢雖然真係把剪刀，但係就細把到同指甲鉗差唔多。

望著哩個雜草叢林，我不禁嘆一口大氣「佢要我咁做實有佢嘅道理，死就死啦。」

我拎起把指甲鉗，逐少逐少咁剪啲草。

我足足用咗四日時間去剪啲雜草。係哩四日，除咗食飯，沖涼，訓教，我其餘時間都留係花園。

係我剪完果時，校長突然出現係我身邊，仲係咁點頭。

「我終於修剪完啦。我係剪嘅期間諗咗好耐，我諗通哂啦。你叫我剪草係咪為咗練我體力？因為剪草同比賽一樣體力都係一樣好重要嘅野。而比把咁細嘅剪刀我係為咗練我手指嘅靈活度。啱唔啱？」

「年輕人，FF得太多了。我其實淨係想你幫手除下草。」

聽到佢哩句，我火都黎，咁樣浪費我四日時間。你好彩，我唔夠你打，如果唔係我打咗你啦。

佢唔知邊度拎咗把直尺出黎「心無雜念！」

「宜家開始啦教你啦。魔法唔單止注重強度，方向都係一樣好重要。」

佢左手同右手分別升起一個火球「普遍準魔法師都只係會亂咁吸元素，而我地吸嘅時候應該順住同一個方向。」

仔細一睇，果然火球以非常高嘅速度向左轉動，形成一條條紋路。

「你之前嗰招我有研究過，如果你想完美使出，記住要向同一個方向。」講完佢就慢慢將兩個火球合埋，變成一個。

望著哩個畫面，我腦海出現咗一個問題「明明由兩個火球變一個，點解會冇大到？」

「火球術其實並唔係完全實心，火元素同火元素之間存在空隙，而我地要做嘅野係將佢地嘅空隙互相修補。」

「屌，你識讀心呀」

「on9仔果然係on9仔，明明係你自己講出黎。」

達陣

On9 咪出文啦

多謝巴打仍然相信我

推下先

巴打過咗黎

終於出呢面

星期二，四，六出

終於有文

咪撚推 百屌成材

推你老母

推樓主屎忽！

其實仲有冇人睇

有

會唔會係口語所以少人睇

你出得慢先小人睇

一轉新post就冇人了